{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2483655?place[place_type]=GID&place[gid]=2483655&place[latitude]=35.8134777422&place[longitude]=129.5104575806&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 바다의꿈 펜션"
    },
    "text": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生し、最大宿泊人数を超える場合は宿泊できません。 バーベキューグリルの費用は人数によって異なり、2人から5人までは20,000ウォン、6人以上は40,000ウォンです。 2つ以上の客室をご予約の場合、バーベキューグリルをご利用いただくとそれぞれ費用が発生します。 しかし、一つの客室内でバーベキューを利用する場合は、人数に応じた費用のみかかります。 現場でグリルを追加で利用する場合は5,000ウォンが、炭を追加で利用する場合は5,000ウォンが発生します。 グリルは08:00から23:00までご利用いただけます。 部屋の最大基準人数を超えると入室できず、2つ以上の客室を予約する場合は事前に協議が必要です。 什器を破損した場合は、退室前に必ずお知らせください。 また、ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者(満19歳未満)は保護者なしではいかなる場合にも入室できません。 予約された人数以外は訪問客や外部の人の出入りが統制され、無断で出入りする場合には強制的に退室させることができます。 客室内での肉類や魚類などを調理することは、火災や臭いによる他のお客様への配慮のために禁止されています。 ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00です。 客室情報には、各部屋の基準人数および最大人数が記載されています。 102号は基準2名、最大4名で、201号は基準2名、最大4名です。 1203号は基準2人、最大4人でダブルベッドがあり、1103号は基準4人、最大6人でダブルベッドがあります。 2105号は基準6名、最大12名でダブルベッドがあり、2101号は基準8名、最大15名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBQグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQグリルは08:00から23:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの追加費用は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの追加費用は人数によって異なります。2人から5人までは20,000ウォン、6人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2つ以上の客室を予約する場合、バーベキューグリルの費用はどうなりますか？",
            "answer": "2つ以上の客室を予約する場合、バーベキューグリルをご利用いただくとそれぞれ費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "グリルや炭を追加で利用する場合、追加の費用はありますか？",
            "answer": "はい、現場でグリルを追加で利用する場合は5,000ウォン、炭を追加で利用する場合も5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大宿泊人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大宿泊人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "部屋の最大基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "部屋の最大基準人数を超えると入室できず、2つ以上の客室を予約する場合は事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者（満19歳未満）は保護者なしではいかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "火災や臭いによる他のお客様への配慮のために、客室内での肉類や魚類などの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "各部屋の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "102号は基準2名、最大4名です。201号は基準2名、最大4名です。1203号は基準2人、最大4人でダブルベッドがあり、1103号は基準4人、最大6人でダブルベッドがあります。2105号は基準6名、最大12名でダブルベッドがあり、2101号は基準8名、最大15名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 584
    }
}